如果去到生命盡頭可以點一首歌聽 你會想聽咩歌

我會點給十年後的我
係死前靜靜回憶以前🚬

好靚仔

我寫咗個「MeWe黃頁」出黎，歡迎大家加Data

我願

好滾動

斷背話今天

一路聽一路人生走馬燈

互咬先至係甜

李榮浩老師

麻雀

好多人都默默付出

你成仙我替你留守人間

就如家長對仔女既愛

直到家長死果一刻都好愛仔女

而仔女都唔會感受到

好多野默默做都唔會有結果

為左最愛既人都會做

唔願咬妹妹個蓮

睇黎Ching都係上左年紀既人

bts dynamite

聽得燒山都係廢中啦

聽 panorama仲好拉

TWICE Cry for me

聽完會唔會上天堂

彳亍

Don’t they know, it’s the end of the world

炎

會聽到好炆

活得精彩結尾切勿流眼淚